其實香港嘅露營車質素係咪好差

想問吓最近有冇人去過 質素點

上年去過，唔會再去 又貴又污糟

香港點學外國玩露營車？

california ocean 個D? 定係講緊車中泊？

啲相就影到勁靚咁，但係又好似好伏咁

唔識郁嘅露營車

我睇標題仲以為係乜嘢campervan咁巴閉😂😂

真係香港先咁撚on9

幾錢一晚
租黎爆房

其實幅地係咪政府地

好似成1600？

我屌
傻撚咗先book

1600蚊我租黃金海岸酒店唔好?
又有海景又有服務
部車又唔識郁

都開唔郁既架車

慘得過香港人真係傻撚左
咁on9都book

仲要千尻幾蚊一晚

1600....可以book洲際 香格里拉...呢d了

聼講扑嘢 成架車會震 又唔隔音
扑到周圍既人都知

啲人就係要依個效果

人地千幾蚊日租24小時俾你揸走

香港就千幾蚊日鎖你係到
講流動靈活體驗下揸露營車周圍去又做唔到
講平當普通酒店就唔舒服又貴

好多一家大細book

咁戇鳩都有人考慮

一家大細露營體驗正，平d會玩

情願行山去露營